點解拜登票不乎合班佛定律

自己睇

符

Sor，多謝提醒

Fake news 拉
愛侵力Fat chat咗未

Fat Check搵Email Wong check咪得

又係你呢條傻鳩
最近做馬啲證據出晒黎啦 仲幫拜登
其實你係咪蠢成咁
留名等侵侵反CUP再BIN9你

拜登、連登、高登、媽咪麵同蕭生都係登，本是同根生，相煎何太急？

有冇人解釋下，我侵粉懶得睇，反正我侵便勝

大致上各選區為左行政方便所以按人數分區，所以每個選區都係固定約千幾個人，如果選區大部份人支持一個人（六、七成人），咁千幾既六、七成就係四、五百人，四字、五字就係最常見既頭位數，所以好自然咁不符合班佛定律。

破壞班佛定律既係：一）選區劃分模式並非隨機，係大致以人數平均分佈；二）候選人得到一個比較大既百份比選票，而且不同選區支持率大致相近。

其實佢冇講到點解
佢純粹話因為票數有上限
但係總數有上限根本唔係Benford's law嘅constraint

點解釋 trump 條curve比較符合但biden先咁樣
既然選區係按照你所講咁平均千幾個人
例如如果有六七先投biden
咁佢咪700-900票
淨返兩三成當投trump 咪300-400
大家一樣唔過1000票
即係冇>1000票嘅 1 first digit

你咁講其他人啲票都唔應該符合啦

根本個數係要順住落（1最多， 2其次）

拜登票數咁過癮，個機率夠你連中幾十次六合彩頭獎

利申：數佬，但你塞返兩百萬美金俾我我調轉講到侵出cheat都得

意思即係
按照你所講
大家都會係幾百票左右
大家都會有大量3-8 啲 digit
但出嚟係trump match 條 curve 多d

咁千幾既六、七成就係四、五百人，四字、五字就係最常見既頭位數

???
前後兩句完全冇關聯性喎

data好似用芝加哥
trump少好多票

If happen to Biden vote should have same pattern for Trump

Believe the sci...
wait this is not science

如果選票有人為因素令到條curve唔會match benford law，咁match benford law既既數據有可能另外有修改過，結論特朗普選票都有造假可能

其實拜登大部分地區都符合Benfold's
係得嗰幾個造票嘅地區唔符合
然後你條片又話唔符合係正常
咁拜登其他地區又點解符合呢？
其他候選人全部地區符合又係點解呢？

所以講出搖擺洲拜登既票就係唔符合